[保命師] 大選前 請保命

選舉前建制大量做show

唔好比佢地同何妖 721白衣 福建邦 黑警濫暴割席

大幅宣傳佢地既關係

論政績 實事 建制班垃圾一定冇

比耐性感染下屋企廢老 再令佢感染廢老fd

睇唔開既學生 義士 前線 後勤 和理非 乜撚都好

希望感染到你地 珍惜生命 逆轉就差你一票

人人都係保命師

血債票償
光復香港 時代革命

唔止謝sir，連er er er sir都……